有邊首歌神得過謝金燕嗶嗶嗶?

十年最神歌?

我亂跳舞 今夜冠軍是我
午夜太長 給我激動更高
你嗶我嗶 high到ㄡˇㄧㄡˇㄧ let's go
I wanna kiss you you are my girl

你亂開心 似有三萬呎高
有警察將你 帶走怎算好
你嗶我嗶 high到ㄡˇㄧㄡˇㄧ let's go
I wanna kiss you you are my girl

嗶嗶嗶嗶嗶 青春已未夠數
嗶嗶嗶嗶嗶 要跳更高

＊我今夜同你帶路 一齊快樂
就算是盲目的感動 只有一千秒鐘
你今夜給我吻過 就屬你最好
嗶嗶嗶嗶嗶 有你最好

你的舞步 跳出你的態度
才九點鐘 Everybody失控
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
你嗶我嗶 high到ㄡˇㄧㄡˇㄧ let's go
I wanna kiss you you are my girl

誰的老母 性感很多人CALL
十二點鐘 擱在夜店流浪
你嗶我嗶 high到ㄡˇㄧㄡˇㄧ let's go
I wanna kiss you you are my girl

嗶嗶嗶嗶嗶 老師不通阻擋
嗶嗶嗶嗶嗶 像彈力球

我愛你愛我的角度 甜蜜誘惑
跟謝金燕妹妹尬舞 使人這呢感動
你愛我愛你的熱度 送你ㄡˇㄧㄡˇ
嗶嗶嗶嗶嗶 像著了魔

神一般的歌詞

Agger

一首歌有齊四種語言仲要神填詞

油膩罪hooooooo

誰的老母

唱k氣氛不得了

佢老豆係有勢力人士

我今夜同你大佬一齊快樂

佢老豆唔係死左既豬哥亮咩

有差佬將你 帶走就算好

呢首歌揾譚仔阿姐唱真係一流

望住啲歌詞已經自動唱晒出嚟

高登仔未興起玩教會歌之前人地已經玩左